[速報]全港首位女歌手單曲在Youtube達到一億點擊！！

恭喜牙G.E.M.

今日已經聽左50次

日日都聽幾十次 停唔到

原來唔止女歌手 係第一個香港歌手

兒夜姨野以夜儀野

大陸女歌手嚟㗎喎

呢首都有2600萬

你想講香港即係中國大陸咁既意思？

香港

唔知香港天后祖祖幾時先有首歌破到一千萬呢

佢幾時係香港歌手？

2008年出道

宇宙級佢算少

乜大陸上到youtube架咩

華語歌只有12首破億

原來仲係第三快破億既華語歌

咁撚樣都破億？
姐係肯定係買views啦
華語歌邊有可能真係有一億次觀看

你咁既弱智都生存到今時今日啦，無咩野係無可能既

係！

Gem台灣大馬好多fans

我覺得呢首歌真係好聽

我都覺

我覺得個編曲好出色 個編曲好國際化
成首歌最出色個位係最尾個句 我沒想到
覺得好特別

咁又唔會無既
矛盾一生
dear jane
原來他不夠愛我
呢d都有10m views

聽完呢首對佢改哂觀
才華真係重要過一切

大陸都唔能到youtube
關支那春事

雖然係大陸歌手，但係都遮蓋唔到才華同實力

要多謝套電影

兩登反親嘅都會紅

黎明都唔係香港出世啦 咪又係香港四大天王之一
所以gem都可以係香港女歌手

原本想正評
但一睇樓主嗰名

？

香港人自己都唔撐香港人
係最可悲既事

個個都迷韓國整容臭雞

好撚心你班港豬啦
人地內地歌手黎
你地唔好痴人金康啦

支那用youtube架咩

係 好痛心

nice song!

香港好多唱片公司都買點擊

我沒想到為了你我能瘋狂到

一入黎就負皮左 你老母作為香港女歌手唱國語歌拎一億點擊 代表到D乜先
仲話咩香港人唔撑香港人 你叫佢返香港唱返廣東話歌先啦 ON9

香港行兩文三語 唱普通話歌有咩問題 你呢d人真係盲反到好痴線

真心係留係香港一定一姐，有樣有波有叫。不過做支拿歌手係搵到錢吹佢唔漲

普通話歌破億好奇呀 係廣東話先算

都幾，好像得10幾首

計埋呢首12首 其實已經好勁...

廣東歌方面，原來觀看次數排緊第一位既又係gem
G.E.M. 鄧紫棋 - 喜歡你 Official MV [HD]

都有52m

咁多撚樣唔抵得人紅，當年佢留係香港發展就俾人打壓，樂壇玩小圈子，而家人地紅左就話人大陸歌手，香港樂壇係仲有機會既話都唔洗走返大陸參加比賽啦 ，除左eason見得下人之外，掛住“香港歌手”呢個名，行出香港已經俾人笑撚死

講事實都on9？

Yes 佢真係有才華
留係香港嘅又唔會珍惜
走出去搵食又jer住人

刷左幾多水份views
睇comment就個成班戇尻日日刷

代表到
靠香港人廣東話市場食得屎囉
真係好既野, 連click都未必幫到一個創作人
唔好話叫你真金白銀比錢呀
大中華區最撚姑寒又係香港人
最多要求又係香港人

個個都死CHUR 係香港咩
得罪講句
你係網上屌到佢反哂皮
現實佢真人係度
即場比一百萬每人, 一個個連登仔扮狗吠一分鐘
你覺得有幾多會吠呀拿?

用咩program click

呢首歌有外國電影加持係會出名啲

連登仔又唔肯接受GEM好紅

高登仔連登仔又輸

首歌係幾好聽
呀gem而家係台灣大陸都紅到爆，洗鬼理你班連登仔咩
你地繼續盲捧陳柏宇呀方皓玟呀呢d連基本唱功都無既歌手囉

班on9仔聽TVB D歌已經好撚開心架啦

返大陸發展就大陸歌手
想問下eason係算咩歌手呢?

係

佢返大陸發展真心黃明志決定

Gem好波

張如城都幾億啦

說散就散都2000萬

呢首唔覺好聽
佢聖誕節改首Last Christmas 仲好聽

我反而覺得果首一般

平心而論 首歌係好聽
Eason依家都返大陸搵人仔 唔見你班友反既

對人架姐

( Show Blocked User - 歌神張學友 )

黑衫個look 好似麥明詩

首歌堅好聽 有一億好奇咩？

勁牙！為港爭光

識野喎

手足貢撚得閒？

好多人忽視咗佢係香港發展嗰陣嘅待遇
你估人地間公司善堂黎架咩，邊度有人賞識咪邊度發展囉

希望佢可以有首原創廣東歌

可以突破

好期待佢出新廣東歌

勁

大陸人都上唔到youtube 我都想知點樣破億

香港 國外囉 仲話人大陸歌手

酸撚到

嘩 幫香港增光喎
身為標準連登仔 一定要見風使舵 支持下gem先

留係香港俾雜誌踩死左啦

好似大部份views都係台灣

繁體版

d view數刷得仲勁過kpop